季候風來臨 明早多區13度及乾燥

【星島日報報道】東北季候風來臨，天氣開始轉涼，今日氣溫明顯下跌，昨日最高約26度，但今日中午普遍只有22度左右，最高23度，入夜後氣溫會進一步下跌。根據天文台自動分區天氣預報，今晚6時將會降至21度，晚上10時左右只有17度。
天文台表示，一股強烈的東北季候風會在未來一兩天持續影響廣東沿岸，該區氣溫將逐步下降，天氣乾燥，隨著季候風於下週初逐漸緩和，華南氣溫將會回升。
周四清早氣溫進一步下降，大埔、上水、青衣及將軍澳於明早7時，預料只有13度，沙田、西貢及屯門亦只有14度，市區15度。濕度方面較為乾燥，明日中午大埔及將軍澳等或只有54%至55%。

屌你老母留名！

正

終於可以著黑絲保暖